%\usepackage{vspace}

\def\maketitle{\clearpage{
%	\pagestyle{empty}
	\centering
	\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}\normalsize

	\large ФЕДЕРАЛЬНОЕ АГЕНТСТВО ПО ОБРАЗОВАНИЮ РФ %18pt
	\vskip 10pt
	\large
	Государственное образовательное учреждение высшего\\
	профессионального образования %16pt
	\vskip 10pt
	МОСКОВСКИЙ ФИЗИКО-ТЕХНИЧЕСКИЙ ИНСТИТУТ\\%[-14pt]
	(государственный университет)

	\vskip 14em%

	\Large
	Разработка алгоритма поиска рациональной конфигурации для про-композитных панелей нерегулярной структуры
        \vskip -10pt \noindent\rule{\textwidth}{1pt}

	\normalsize
	Магистерская диссертация студента 062 группы ФАЛТ \\
	Дынникова Юрия Алексеевича

	\begin{flushright}
		\vskip 5em%
		Научный руководитель:\\
                к.~т.~н., \\
                Шаныгин А.~Н.
		
		\vskip 5em%
		Рецензент:\\
		к.~т.~н.,\\
		Фомин В.~П.
	\end{flushright}
	%11pt

%	\vskip 8em%
%	\null
	\vfill
	\begin{center}
		Жуковский,~2016%14pt
	\end{center}
}\thispagestyle{empty}}


